% ==============================================================================
% Projeto de Sistema - Vitor Araujo Chane
% Capítulo 1 - Introdução
% ==============================================================================


\chapter{Introdução}
\label{sec-intro}
\vspace{-1cm}

Este documento apresenta o projeto (\textit{design}) do módulo \emph{\imprimirtitulo}. O módulo Macs tem como objetivo permitir que usuários com diferentes papeis dentro do sistema Marvin, tenham acesso a funcionalidades específicas relativas ao seu papel. Este projeto foi construído com base nos requisitos deste módulo, especificados em seu Documento de Requisitos de Sistema.

Além desta introdução, este documento está organizado da seguinte forma: A Seção~\ref{sec-plataforma} apresenta a plataforma de software utilizada na implementação do sistema. A Seção~\ref{sec-rnfs} apresenta a especificação dos requisitos não funcionais (atributos de qualidade), definindo as táticas e o tratamento a serem dados aos atributos de qualidade considerados condutores da arquitetura. A Seção~\ref{sec-arquitetura} apresenta a arquitetura de software. Por fim, a Seção~\ref{sec-frameweb} apresenta os modelos FrameWeb que descrevem os componentes da arquitetura.
